[有片]鬼佬用貂鼠同獵狗捉老鼠

快，狠，準！

爽

啲老鼠堅係冚家剷